漂染後頭皮問題

早排漂染過一次 漂染時頭皮都好痛
之後就無乜點理佢
依加無啦啦發現開始甩好多頭皮
求原因同解決辦法